1. Question: What is the capital of France?  
   Answer: Paris  

2. Question: What is 5 + 7?  
   Answer: 12  

3. Question: Who wrote *Romeo and Juliet*?  
   Answer: William Shakespeare  

4. Question : What is the largest planet in our solar system?  
   Answer: Jupiter  

5. Question: What is the boiling point of water in Celsius?  
   Answer: 100Â°C  

6. Question: Who was the first president of the United States?  
   Answer: George Washington  

7. Question: What is the chemical symbol for gold?  
    Answer: Au  

8. Question: How many continents are there in the world?  
   Answer: Seven  

9. Question: What is the main ingredient in guacamole?  
   Answer: Avocado  

10. Question: Who painted the *Mona Lisa*?  
    Answer: Leonardo da Vinci  